20年既迷思 終於知係乜撚野GAME

話說細個玩過一隻飛機GAME
可以吸人過黎變佢做LASER咁射出去
問左好多年都無高/連登仔識
今日終於知係 Darius Cozmic Revelation
好撚感動

嗯 congrats